Ricko苦主請入

臭雞

咁話小妹 小妹做錯啲咩

其實你地無必要傷口上曬鹽
我無知，我天真，我傻的嗎 我係唔係幾接受到會有咁賤既男仔 但唔等於可以比你地侮辱，我係真係唔知點做自己又1516先係連登問 如果你地覺得咁做係開心既 如果你地覺得我係扮撚曬野 扮單純既 咁你地咪繼續 始終針唔吉到肉唔知痛

俾條牙籤吉你個臭閪啲肉痛唔痛呀

你有矛口德ga